iphone 8plus壞卡槽

有冇手足試過壞卡槽,沒有服務
街邊電話鋪有冇得整